d野豬得罪左東張西望監制？

一年狙擊過四五次

蓋青冇得罪我我都個個post追擊佢啦

Coffee做咩唔cap都市xx

無中

界波袋

wingto BB

介波袋

牙蘇都得罪咗你

佢頭先話打機講到打J
Moon即O左

我唔打了.jpg

陳型樣最正 可惜矮冬瓜

唔覺得好qq咩

另外兩個過米七

佢腳短係真